大膽黃翠如無罩橫行九龍城6粒鐘

【78億千金除名｜孖蕭正楠住娘家康樂園大屋】大膽黃翠如無罩橫行九龍城6粒鐘 | 2020-06-24 | 壹週刊

原来係口罩，我出返去先

估到啦,佢都飛機場,真係無帶奶罩都唔覺啦

口罩

x2

屌嬲

報埋啲無聊嘢

你個來字咁特別既

兩姊妹都係全眼女 好似冇撚左眼白

啲傻閪偽人就係咁
無野要帶口罩突出自己
有病就要除口罩突出自己

屌你老母殘體字垃圾

竟然冇get錯

城邦派子民

支那仔

78億？

係咪冇娛樂新聞到咁
遲d 睇人地去廁所有冇蓋廁板

啱喇快d出番去連登出面啦 唔洗再入嚟架喇